【美國中期選舉】最新戰況

10:30

fox news 準啲

10：33 眾議院選戰，（非正式結果）預期，民主黨暫得69席，至今淨贏2席，從共和黨手中拿下佛羅里達州、弗吉尼亞州各1席。共和黨暫得70席。外界焦點在於民主黨今次可否拿下眾議院。眾議院435席會在中期選舉全部改選，過半數門檻為218席。

10：35 美匯指數由跌轉升，漲0.1%，報96.428。道指期貨漲超過130點。

１０：４０

目前共和黨在參議院取得45席次，距離取得多數必須攻下的51席還差6席；民主黨目前則拿下34席。

10：40 參議院搖擺州印第安納，共和黨候選人布勞恩（Mike Braun）預料獲勝，民主黨唐納利（Joe Donnelly）或連任失敗。

10：42 參議院選戰，共和黨暫時淨贏1席，從民主黨手上奪得印第安納州席位，累計有46席，距51席多數還差5席。民主黨至今有34席。

要睇緊係睇外國網站

11:54 參議院改選方面，共和黨50席：民主黨38席。眾議院方面，共和黨139席：民主黨130席。州長改選，共和黨17席：民主黨15席。

12:10 參議院改選方面，共和黨50席：民主黨40席。眾議院方面，共和黨151席：民主黨140席。州長改選，共和黨21席：民主黨16席。

選情膠著的佛州州長選舉結果大致底定，川普力挺的共和黨候選人德桑提斯（Ron DeSantis），擊敗民主黨候選人基爾林（Andrew Gillum）。

12:30 美國媒體預測民主黨取得眾議院控制權
美國哥倫比亞電視台（CBS）預測，民主黨將取下眾議院的控制權，是八年來首次。

依家既訪問結果，參議院共和黨過半，眾議院大約打和
做乜民主黨已經出晒黎慶祝？

12:40 眾院：共和黨157席，民主黨156席
(現況：共和黨235席，民主黨193席，掌握218席次即為最大黨)

12：40 民主黨在眾議院議席追上共和黨，料可獲得眾議院控制權。民主黨眾議院領袖佩洛西（Nancy Pelosi）正在講話，感謝支持者。

12:45 眾院：共和黨159席，民主黨160席

12:50 眾院：共和黨162席，民主黨164席

12:55 眾院：共和黨164席，民主黨167席

有心 thank you

[推到完場] 2018年美國中期選舉討論區2

呢邊多人啲
btwflip已過23